有冇人知呢個咩channel黎？

仲藍撚過港人港地

自膠

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下